mon post 黑警入黎

驚唔驚比林病放棄 ， 又話唔會答應五大訴求 ，而家呢？